依家仲多唔多男人會打女人？

細個比老豆打到我同老母仆街
搞到對男人好有陰影
覺得自己不配人所愛

搵專業輔導傾下

請問邊到有?

老衲

google婦女家暴找資訊

我教你，等你老豆，老佐唔行得嘅時候，打撚到佢仆街，等佢臨老過唔到世

女人出爐鐵黎，唔打唔得

比女人打就有 三句唔埋就一拳打埋嚟

香港新一年只有女人打男人

比女人咬就有 好撚多牙印 幾日先退

依家拍緊拖但都好無安全感成個人

男朋友做唔到你心目中嘅愛情